# สองรุ่นแรกหมดระยะซัพพอร์ตปียังทำงานได้แต่ไม่มีอัพเดตใหม่Chromebook #
ข้อดีอย่างหนึ่งของคือการอัพเดตอย่างสม่ำเสมอจากกูเกิลแต่เอาเข้าจริงแล้วการอัพเดตก็มีระยะเวลาตามที่กูเกิลกำหนดไว้ปีหลังเครื่องเริ่มวางขายซึ่งรุ่นแรกก็จะหมดระยะซัพพอร์ตหรือในเดือนนี้แล้วอุปกรณ์ชุดแรกที่จะหมดระยะซัพพอร์ตคือสองตัวแรกที่เปิดตัวในงานได้แก่และโดยเครื่องของ
จะหมดระยะซัพพอร์ตก่อนในเดือนมิถุนายนนี้และเครื่องจะหมดระยะในเดือนสิงหาคมเปิดตัวพร้อมกันแต่วางขายไม่พร้อมกันเอาเข้าจริงแล้วกูเกิลยังมีรุ่นต้นแบบอีกหนึ่งตัวซึ่งหมดระยะซัพพอร์ตไปตั้งแต่เดือนธันวาคมแต่กูเกิลกลับยังอัพเดตให้ต่อโดยไม่อธิบายเหตุผลที่หมดระยะซัพพอร์ตจะยังใช้งานได้ตามปกติแค่ไม่ได้อัพเดตใหม่อีกแล้วเท่านั้นรายชื่ออุปกรณ์ทั้งหมดพร้อมวันหมดระยะซัพพอร์ตอ่านได้จากที่มา
Chromebook Chrome OS Chromebook End of Life EOL Chromebook Google IO Samsung Chromebook Series Acer Chromebook AC700 Samsung Acer Chromebook Cr48 Chromebook End of Life policy OMG Chrome 